咱们建制派有五百万人支持修例! 两百万人算什么

收皮啦on9
50人都唔知有無

link

唔使理on9

你出到5萬人都當你贏

明假膠，笑人地冇動員能力

又手殘㩒錯

假膠

出到5000都贏啦

唔講話戲子，搵蛇頭都難